熱血時報黃洋達：張建宗同普遍黃絲，各有各的離地與戇鳩～

黃洋達：
張建宗叫大學生去洗碗，當然戇鳩。
但我見黃絲批評張建宗時，一大堆說法都係類似「做洗碗？點還學貸呀？」、「大學生都去洗碗，邊有咁多碗洗？ 」、「讀完大學做洗碗，連剖房租金都交唔起，畢業慘過未畢業」
似乎，普遍黃絲，並唔知道洗碗人工係幾撚高！香港地請洗碗工係幾困難！
各有各的離地與戇鳩～

貼地鳩達

又有邊啲黃絲唔知洗碗難請人
佢地點解係都要放大一小部分人睇法

例如之前禁食令 九成黃屌政府
佢地就放大果極少數 話黃絲支持政府乜乜乜

一直啲人屌緊小心健康碼
然後又話黃絲求仁得仁點點點

羊達睇得好透

佢哩種根本冇過濾病毒既能力

下下攞最On9嗰浸黄絲出嚟講，跟住批鬥哂除咗熱狗以外所有反政府嘅人，套路永遠如一

個個叫外賣,你估下依家會出幾錢請人洗碗

安慰劑（口罩版）

下下攞最On9既陳雲根出嚟講，跟住批鬥哂除咗泛民以外所有人都系鬼，套路永遠如一

佢都on9

餐廳洗碗高人工係用黎攞政府支助既一種方法黎

餐廳洗碗 唔系外判曬畀中央工場洗咩